【光復元朗】發起實名聯署將軍澳綫車長 控制室內遭上司打傷

【光復元朗】發起實名聯署將軍澳綫車長 控制室內遭上司打傷

推 檢討同追究今日元朗嘅同時 希望大家唔好唔記得車長嘅委屈

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

推返起呢個post

推

push